連登晒身家大賽

我先
500蚊😆👍🏻

連登吹水大賽開始

100蚊

屌你啦

我5手700 450渣到而家

等睇幾千億身家😂

早兩年大牛市唔買

倫敦金.jpg

下年變醒目仔

邊個知

次次都係咁仆街
升少少就驚 大升既時候 我高J就跌
歷史在笑

個ACC仲未比人CUT